應該強制私樓劏房住戶進行絕育手術

D劏房男女如果扑野係唔係要上閣仔？

萬一生仔係唔係將個仔放入地台櫃？

抵撚死要供間爛鳩劏房

窮又唔夠人窮無得住公屋

有錢又唔夠人有錢供間爛鳩劏房廿幾年當家傳之寶

全港最低賤階層

劏房供供

利申：

等劏房大業主入來叫春

老反G持

賣鳩咗佢同返個有公屋嘅結婚咪得囉
不過佢哋又唔肯

強制私樓劏房唔還原一律政府收回仲好

屋企得一房唔比生仔

到底劏房供供慘啲定劏房租租慘啲好似劏房租租仲慘啲喎

Bb無辜！

劏房供供

劏房做愛正仆街

你只準上閣仔打飛機

唯有個地台櫃加多層放個仔入去

要同老母孖鋪那有女！！

樓主屈狗串埋你係劏房業主

你唔係唔知我租樓喺啟德食女ma！12年買落嘅咪又佢囉

隻劏房雞同你R frd子

衰到無朋友

租啟德食女真係聞所未聞
夜晚一齊落去跳廣場舞

其實一路都係串你隻劏房雞3zero

一入房屋台就你隻劏房雞就比成班人追住屌

而家想R朋友呀？

縮返入你老母個乞衣劏房啦

3zero大業主要幫老母供間乞衣劏房

已經係對佢最好既懲罰

屈狗嘅劏房定義係幾多呎？

到2020年仲日日尻叫樓爆，性幻想12M樓契，劏房都買唔起嘅人算咩？

古巨J係你朋友

你貼你老母間乞衣屋上來證明唔係劏房囉

點呀？

又要問人借間屋影相扮大袋呀？

劏房賤雞

你都比個劏房定義先得架

係恥笑劏房雞上有共同理念既伙伴

你恥笑埋佢 佢320呎咋, 算唔算劏房？

你貼上來

連登仔自然會結論係唔係劏房啦賤雞

還掂你咁渴求連登仔認同

快撚d去借屋貼上來扮大袋啦乞衣

我淨係知你隻劏房雞痴老母劏房扮大業主

你幾時貼你條賓周上來比大家睇下你係咪男人？

你幾時又貼12M樓契上來？

睇下你以前點乞求連登仔認同

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

又無得駁發爛渣

你隻劏房雞今次借唔到屋扮大袋喇？

乞衣自從你上次乞人借車比人踢爆

人人都知你有幾低賤扮大袋

其實痴老母住劏房閣仔

全部都係假同借，屈狗開心返未？

大家睇到邊隻劏房雞對號入座

入呢個topic發爛渣就夠喇

大家睇到你比人踢爆

最開心

劏房賤種借車扮大袋

大家大家… 來來去去咪得你一條友尻叫

到2020年仲日日尻叫樓爆，性幻想12M樓契，劏房都買唔起嘅人算咩？

比大家睇下啦

今次借唔到屋影相發爛渣呀？

劏房雞今晚縮返上閣仔哭啦

死乞衣

成個電話都係連登cap圖改圖

傻佬扮大袋

我真係好鍾意睇罵戰。

開親劏房post

自然引到d劏房住戶入來潑婦駡街

就黎每日都要貼圖上黎一次證明有樓喇

你就毛都無條，12M樓契影都無

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

你主動邀我入黎撚你狗架喎 柒夠未？

我住公屋做保安搵14500

你就唔同呀

扮大袋比人踢爆

老母劏房供供賤雞

以前自稱12M樓契意氣風發去左邊

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

你唔係住劏房幫老母供供我又點會撚到你？

弱智雞

你又撚古巨J做咩啫

劏房雞一味迴避

因為今次乞求唔到人借屋比佢扮大袋

劏房供供真低賤

比人睇下間屋都唔敢

仲學人上網扮大業主扮有錢

賤種

由頭到尾都係撚你隻扮有錢劏房雞

日日逼人認同你有劏房住好幸福

傻西

劏房雞一味迴避

因為今次乞求唔到人借12M樓契比佢扮大袋

劏房供供真低賤

比人睇下間12M屋都唔敢

仲學人上網扮大業主扮有錢

賤種

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

大業主3zero又縮返入老母個乞衣劏房哭

樓主屈狗乞求連登仔認同，慘被廣大連登仔否定尻叫全記錄

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

見到topic有劏房兩個字就入來維權

你要幫老母供多廿幾年劏房

抵你死口架

乞衣雞

有屈狗撚我就精神

痴老母住劏房

上連登扮大袋

借車影相比人踢爆

大業主3zero

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

屈狗尻叫十年都改變唔到自己無料到嘅事實

你咁撚把炮

你就借間屋貼上來扮有錢啦

死乞衣

日日鳩up話自己月入5皮

你就想呀

面對現實啦劏房雞

屈狗尻叫到精撚神病

樓主狙擊劏房可謂不遺餘力

禁錯，還返

啲女鳩知你層樓買定租咩，限聚籍口無地方去咪返上去食嘢睇Netflix 囉！閪極都新樓啦自然放鬆戒備。
不過同老母住係難搞啲嘅

連登有個大業主叫3zero

佢痴佢老母間劏房住

條件係要幫佢老母供樓

條痴線佬日日上連登扮大有錢佬

日日指導連登仔買樓

點知比人踢爆偷圖扮有錢

而家見親劏房post都衝入來怨婦呻吟

你同緊老母住好難搞
話知你租定買，住啟德好馨香咩 沙塵滾滾隔離就地盤

窮人真心唔應該生仔

隻劏房雞3zero痴老母住劏房唔緊要

上連登扮有錢比人踢爆真係柒到無朋友

連登有個性幻想專家，日日尻叫樓爆，FF自己有12M樓契，現實劏房都買唔起

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

你隻痴老母乞衣住劏房閣仔就係帝皇享受

弱智

所以劏房戶3zero晚晚上閣仔解決需要

你幻想完你個豪宅劏房幾大未？

肯去借屋影上來扮大袋未？

古巨J 320呎算唔算劏房？
答我先啦

我淨係知你隻賤種痴老母劏房住

上網扮大袋比人踢爆

柒到無朋友呀大業主3zero

性幻想個個同你一樣供埋啲劏房樓

唔好咁dinner

大業主3zero堆起d地台櫃切張枱食乞衣飯

未到9點半！

$15k 租320呎差唔多啦